點睇雙龍呢個牌子

近排睇到架t1 外型好似唔錯，巴打們點睇

聽名以為大陸廠
GOOGLE下先知係泡菜車

Samsung既野

係samsung 咩

自膠 不過samsung真係有出車

打手？28car個打手煩到 上親都見到佢

唔錯啊 水陸兩用 揸出海都得

大發殻 Benz 偈

大陸買正廠零件平香港代理一大截 香港代理食水深

大唐雙龍傳就聽過